認真，凱晴真係好似我女友

咁啱佢又叫凱晴

醒下啦，你無女朋友架

瞓醒未

食屎啦

無圖 你老母都好似我女朋友

咁撚豬？

煲老藕仲大大聲

唔好咁痴線啦

不過講起EX,我都諗起寶珊

我太太，我地打算生兩個bb

你女友叫晉晴呀

佢似我老婆

拉

你女友似雞

點會似你隻右手呀

咁你女友咪好撚肉酸？

不要二次傷害樓主

joyce都好似你女友

爸爸

女朋友似雞 好橙

同樓主合照

唔係囉